梁振英懸紅一百萬捉掟國旗落海暴徒

有冇巴打想領賞了

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

一百萬？
明明你收5百萬架wor捉人架wor

求其搵條友話係佢做 拎一百萬買文具畀小朋友
英哥真係人民英雄

佢係咪曲線鼓勵緊人個個星期丢旗
然後再自首拎100萬 又或者搵人做媒share d錢

條死廢老曲線鼓勵人丢中國旗 要推比支那人知

係咪好似上次咁搵個南亞佬認左佢 就可以羅100萬??

好似話已經揾到